[龜奴入] 想問我隻龜有冇白眼病

養左幾日, 上網發現依個病,
之後愈望愈覺得隻龜好似有d白眼症狀咁
有冇養開龜既人可以幫手診斷下?